[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (124) 一週年前夜祭

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 當期Pickup角

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁
魔狼

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
魔狼
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
公會係隻Game比較主要嘅內容嚟 有心長玩建議揀其中一個公會排住隊先
公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒] / 星耀空鳴[Discord] [公會戰]
FAQ:

資料集

神秘差語錄

LIHKG 排隊入會名單收人

冇連登AC 必須入 Discord

要求 : 每日都打公會戰 常玩呢隻Game唔會深潛

HKFFBE 誠招常打公會戰玩家，有意入，請PM

星耀空鳴 公會收人，有意請加discord :

慢到

會腸最愛既大波呢

公會刷分Event開始咗 大家盡量用下細/中水[非大水] 掛Hard 2/3
每日起馬用1200體就OK唔該

差米講完有冇機會1001就俾人秒咗

g持

1500石一定要

個差語錄冇update到
巧失望

記得做任

你地都清晒體水嗎

頭幾日公會排名出事清緊中水,後面穩返先用細水大水唔符合效益就不了

D大水應該夠用晒成個活動所以照用住先

公會排名得石可以拎,但體水課500石先得30支大水,所以我地公會今次都係中水為主 但Freerider好似有起馬15位 所以爆大水都冇用

1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.
15.

唔該自己加名

俾你估中左

Mysidia 終於猪

佢地今晚守隊全雷鎗/雷狙頭，又唔見對我地嗰陣咁做

屌,我發現我做完任未拎

劉明

屌,我發現原來碎劵黎 仲以為抽劵
唔打了

Raiyuu d技都幾短手喎

腳伏yuu件trust無限職

腳服 日伏

好似唔係國際服太過唔理平衡都係唔掂

打公會Event用細中水掛機呀大家

其實我一向都好少細中水係身 可能其他會友都係.

利申:有掛大水

細水就用晒 掛緊中水

中水最少

大水才能保50內

我地公會太休閒,起馬16條友冇打過得0分大水都唔會保到50內,而家100都有難度

我地公會而家750萬分,DC 3條友加埋都過一半

大家加油保100

你地除左會戰。好多人去晒玩新驚？

不嬲都係大家想玩乜就玩乜

有咩新驚

我都無玩新驚。以為你地好多人去左玩原神

原神

去玩原神嗰啲應該會俾人踢

玩就應該出事
剩係刷首抽搵下水，一定無事
聽講幾個mmg買左樓，好似仲有個想買塊地

真

abcd又周圍9C

黑人問號gif

大力d

大大力

港女連拍

加油

20分鐘

靜到
個個去哂玩原神

衝呀

去大圍睇盤呀

錯，係玩完

好波

飛雲

唉

可惜

不過大家威咗咁耐真係好難得

辛苦晒大家

回復返休閒喇

休閒llm 咩 刷分la 順便記得出文呀 唔好走數

食晒水啦, 都得好少分

哩排冇嘢想呻吟, 冇文

貓好似溝緊大波妹

恭喜恭喜

文啊

又想水個大波妹玩回隊！？可恥

水個大波妹玩

大波佬我就識
大波妹係咩黎
有冇圖片參考吓

@刷巴 大波有棍

想我俾人bam
要睇pm我

Grab 奶中，請等等

執咗笠

矛人

刷住pokemon 等八方

玩住八方等執甩

又雞都執唔到
棄了

你睇真啲你執個隊成隊都build 滿晒刺抗，睇咗先就唔會撞

執雞多數唔睇
一動開隊先睇

開一開一

就猪

Koga 打阿婆

聽講你條dc link過咗期

其實有沒有一個共用的discord?我入呢個再pm我好像較好

我地DC有公海區雖然冇人留言,但有咩人入嚟想搵會我可以轉介下不過都係前排先多人搵會,而家都係試運

今次新卡有冇破課金量新低
定其實好多課長都有抽

同單眼佬一樣冇咩人課，抵啦

個公海區我可以入嗎？如果有，有冇link?

呢張卡實用性不太大，講真gundam v卡仲好用-0-

#1有，可以入

打Raid 神卡除此之外真心一般

講真打返舊raid,吸引性大減我上次已經打左3條鍛帶，今次真係掛分only

3條
換咗幾多個肝

不過佢角>卡>角>卡咁出
新卡好多時都係炮灰檔尤其是無召喚獸既卡

以後出晒全屬大劍就好萬用了，不過睇架仔個邊大部份都係買張卡嚟等OYO 呢隻未來大劍角

其實有天井保底營收算係有保證，以前卡其實係冇人課 營收谷唔起 自從出咗天井先有比較好嘅營收

卡不嬲睇卡面 效果其次

dc 有個龍騎巴走咗去架仔twitter 9c 而家架仔個個都知國際服有天井同各種差別待遇，唔知燒唔燒得起

呢個真
見到張卡有大波佬已經

傻仔黎
等到2週年啦

lm 的睇oyo ssr

真 跟得條黑鬼去修行睇怕都差唔多水平
應該兩個都SSR

黑鬼data 係sr 我信廣野唔會俾佢做到ssr

咁多架仔課多15x rank,想佢出多d優惠石真係好似難過登天

要令佢地知道大家玩日服都係懵撚 但架仔個邊好多維穩 分析點解國際服會有唔同待遇,講海外人點點點

海外人平均比較非洲？

。。。SR又好似太雞

海外人冇咁蠢
福利太差會冇人玩

姐係架仔都覺得自己成個水魚樣咁

佢地睇完日服知道有咩角同卡勁，抽小好多伏角。所以應該小人課。先會有咁多優惠。呢家台伏有補底2000幣換新角，對非洲人真係好好

相對㗎喎 變相就算有勁角都係無人課爆

我記得係SR 主職業龍騎 副職業都係啲鳩職

國伏幾時公佈ZZ 人氣第一

lm等睇你地日服9食回力鏢

笑甚麼, 你都有份投

兩條投男人既基佬

抽鳩頭既真係笑而不語

Cow 奶

悶到

等八方+幻影一周年

玩十方

今晚可以休息下

對面全清唔到我地不過對面隻148 副會長棄咗驚6日冇打

Arena 最後半粒鐘

148都棄驚=0=點解好似咁多一周年前O既人先棄--

太悶掛

國服開始魔改，新ur卡會有限角buff

得三日⋯⋯就算抽中隻兔都升唔爆

遲d有兵舍掛限角碎 睇你肯唔肯投資

升到89拎黎周回都十分抵 但一周年前請理性消費

要石咪....

那個屍人trust不改做限定我就抽

不了

第2動遇屍人+萬聖女勁灰
屍人死左TRUST重生,跟住屍人死左再比萬聖女復活

加油大家

小心

清殘

好打啦

又要豬了

猪2動

呀雲好波

牙雲

贏喇呱

牙差
贏了

屍人交俾風隊就輕鬆打

Momonga戰術大成功

搵個時機要改返名先得

一世mmg了

啱啱殺咗隻屍人兔> 復活> 再殺

屍人真心廢
連rosa都屌打佢

復活呢招技同根性差好遠單就CT重置已經不了

。。。
整到把賢者杖+5先發現佢係冇附加能力。。。。。

利申新手

冇野了 我整果個係5星唔係+5
利申新手

9up推Po

技窮了

唔會係叫我啩?

蝻蝻天

未婚妻當初勁在邊到？純粹因為當時無刺抗？

防斬
剌up場
跳再十字 打好遠

個場大夠開到Buff

對面易企十字位比人串燒

當時斬隊好強勢同埋光戰弱刺
未婚出到嚟一下一隻中二
插光戰又好痛

妻你地果時會全攻型定係加斬抗

前排試左95%斬抗隊係到同對面妹下妹下咁 但全攻型又怕一跳入去就俾人秒

你國服定日服?
呢家無乜人用, ARENA 我試過玩都唔係好理想.

我記得佢係腳服
我嗰陣大約build到8x%
跟住啲傷害要靠卡+buff去補返
同埋自身個防貫buff好重要,冇開打坦差好遠
所以個場唔夠大開兩下buff會好慘

自從出咗Kain之後就冇人用未婚妻, 變咗垃圾

岩岩限cost 手動PVP 出左KAIN + 妻

講左咁耐，仲有個重點無人講，佢有必中物攻
不過國服就唔好追依隻喇，依隻野做完當期raid人權之後就入番雪櫃

真係唔記得, 個時重興緊黑肉

其實一開始都唔算好屈
冇圍爐技永遠第一個衝出去死
只係剋倒當時最屈嘅中二

哩個真

諗諗下當佢半個坦可能仲好

我地會多人練佢既程度應該同kain差唔多
連FFxxxxxx都忍唔到手

同一班人全部練晒kain之後未婚妻就永不超生

反而Lasswell老是常出現

下個場腳服準備見到崖上的Lasswell

個陣好似都係拎黎打侍中二

黑肉係土法個期已經好少見

laswell d會唔會用用忍職升回避

定係龍騎鳩跳

唔知會唔會SKIP左呢個場, 依家我地突然打萬聖場

回避流龍騎鳩跳

Lasswell侍黎

崖上係用龍騎跳 頂配唔洗迴buff已經好閃得 必中有盾擋

重點個陣比冇mon架開過光

咁唔知了大躍進唔sick估

可能你地冇左大山婆所以唔出沙灘場

會腸係幾時練成左風牛郎

牛仔出個時已有

個個都玩雙風感冒組合
我發覺我好脫節已經gun唔到

而家好無敵, 應該淨係打唔贏lasswell

不過我本身就無升牛郎
得一隻既話不如用番水計數等新野好過

好似仲有得抽兔llm

今日又有兩隊風插死基加lasswell 要睇大家隻坦打成點，始終牛郎而家係單點輸出嘅頂點，冇咩坦捱到

lasswell有無敵盾同閃, 冇咁易死

牛郎有命中綠技同命中魔卡唔會打唔中，一但對面隻坦死先，lasswell 其實都頂唔住，至少我試打公會啲lasswell 都係咁嘅情況

最驚其實係對位阿格，唔放吸仇斬而係放stop 放混亂呢啲，通常都收皮，但只放吸仇斬嘅阿格就完全唔驚

咁多6星

15分鐘好打啦

個個都自帶根性

聽講佢地一周年冇架喇

風算為首的公廁隊

攻玩雙風守玩Kain公廁可以越級打Boss

沒有強勁V卡配合,不能玩

最勁個張死機卡,連課長都好少突滿,等復刻

如果這張復刻,我都應該抽
我公會有一個人突滿這張V卡,但沒有光戰

又或者等複合屬性 分分鐘下一張又係啲咩打擊攻擊力+25 範圍攻擊耐性+12

又是炒冷飯卡,20打擊耐都還沒有

打擊召,打擊卡都未出 重出打擊耐就太離譜啦

原來係咁

我都開始覺得不如開LB算

但做坦嘅阿格如果唔配活性又唔識用吸仇斬又會有另外啲問題

個3次3UR重刷Pool出咗

好撚搵笨呢個唔會再抽

就嚟一周年,不了啦

唔閂淨吸仇斬同斷手斬好易甩仇畀人打後排
要另外兩隻都有少少硬度先得

玩得狀態都係玩命 比人殺左隻坦都係比人打後排

今日係唔係玩刷首抽?
An機有無得DL 定?

qoo app 有

Ios有無vpn推介

vpn super 免費

開完acc就關得

首抽個下係咪固定4星

4-5星

之後完教學，入吧送3隻3星，信到攞3隻介多3抽

炒哂，又要刷

已經中咗5星,但係男人要交俾Ka長

原來單機驚黎

新大劍職+新拳職

嗰個唔係拳而係手套

手嗰個可能氣功,藍石 = UR角

"key": "GLOVE",
"value": "グローブ"

O

焰之鍊金術師？？？

ollm

Y

紫石 = SSR = OYO

Oh Why Oh

俾佢連環魔見切完重要大復活失敗

個告知

星耀空鳴公會收一個每日都會打公會戰嘅人 戰力要求入嚟DC傾
而家係31號前入會重有2000石拎

Fuji 巴，我都想落廣告

你地唔係30/30咩又棄咗人?

真係想收返啲有心打會戰團友，我地跌到去60啦

星耀空鳴 公會收一個每日都會打公會戰嘅人 戰力要求入嚟DC傾
另外HKFFBE [用Telegram]公會收每日都會打公會戰嘅人 都係入嚟DC聯絡咗我再轉介啦
而家係31號前入會重有2000石拎

[url][/url]

我地今個月姦田表

cls 真係日日記錄

其實重有好多有心玩嘅係鑽石公會,多數係巴哈有貼公會文 入面有好多過百Rank有打開會戰嘅 真係純睇你有冇門路或者說唔說服到佢地加入 長氣啲咁求佢地入

佢地PVE 向多，其實我地都開始係咁，你見我地活動排名就知，其實佢地好有心玩，但就無時間去研究公會戰隊野點打，V 卡唔夠都係一個大問題。
我地幾個主力又棄左，有一個又自己情緒問題走左，有兩個課左黑石封左AC,前後無左1x 個主力

試下你地公會自己內部執下隊先,每一個人都係其實有時排陣呢啲登入黨係唔會理你但你地有TG谷而且全部人都係入面,咁樣叫佢地執下排陣應該唔難啦下話,冇理由會跌出50 得勁個班試係冇用 就算實力不足都可以用排個正常陣嚟解決守隊問題先

你扮咩無整呀

你有冇睇我地公會告知唔識字?

沒有命令，不和諧是自願的或香港行會，謝謝

個會腸放低左句咁既野去玩八方

句野好明顯唔係會腸打

架空左

俾人脅持住

人人都是Momonga

唔夠卡角個班研究下打到咩角/玩d比較針對性既隊

中段班執到雞 二動夠兩/三隻開隊可以消耗下對面

勁個班一動就會輕鬆好多

中段個班做到自己循環執一開一 公會慣左就好打了

我十抽抽爛左一定因為冇mon架....

有mmg都唔做

我自從改番名之後每日十抽都炒哂
千祈唔好返轉頭

你咋

Dllm死歐洲狗 躝

ABCD今天 00:24
:main:
大聲啲 歐洲同非洲距離咁遠
你哋要大聲啲我先聽得到

好玩嗎？返工忙到爆炸都未試玩

有做呀！已經係咁，我地好多時都係輸殘回次數！激死

HKFFBE 招新會員

TG :
Discord ID : homlessk

星耀空鳴 公會收一個每日都會打公會戰嘅人 戰力要求入嚟DC傾
HKFFBE 招新會員
TG :
Discord ID : homlessk
而家係31號前入會重有2000石拎

唔該晒！

有新料未
半週年前果排都無咁靜

執笠啦

一jer年

佢已經提早1日放張圖上公告今日會有啦

已經急不及待想喺一週年前玩哂啲石佢

幾石先

200
一下單抽冇UR就即刻del驚

淡定 有個免費抽必中

等睇今日都冇

半J年前夜祭明明好多佛嘢
而家一J年好似冇料到咁

隻驚驚派太多石比你地，你地班諗樣一周年唔駛課金都抽到限角所以決定送d垃圾免費10連都唔派石

個場

多咗手套書刷 新角用手套 魔攻
氣功

全魔攻時代又來臨

出OYO,新大劍職

奶力

今次你地仲唔死

一周年前出OYO咁撚核突都有

Baba等錢洗呀

棄驚了 88

一周年前先出2ur騙石

兩隻都想要

我屌啊那有石

無啦啦又出多個火拳
係咪當舊火拳係condom

暗魔攻嚟喎清

OYO
後面仲有個1週年

屬性呢家野可以臨時改

Cls 2 ur
月中再出隻100cost既話邊有石

一週年角我賭係男人黎
可以pass

可能又2UR, 主腳+特別版未婚妻

主腳wfc

一週年係光輝

應該

出暗隊長未

冇了

。。。。？

咪呢隻暗氣功咪暗隊長,然後MA自己魔力+20%

一出OYO個個賣眼課金

首抽八方賣AC課OYO

OYO如果好高命中配新卡真係斬撚死人

仲要PVE神角

聽聞藥C神官1500台幣

20000石抽唔中棄驚算了

SE baba係咪見張萬聖斬卡銷情慘淡
嬲嬲地即刻推OYO出黎懲罰你班留石撚

等好耐

賣邊隻眼

Apple baba>SE baba
抽唔中就算了 等歪中吧

萬聖兔仔單挑贏咗阿格miss miss

今日冇openbook?

對面換晒隊,本身琴日全雷狙,今日全Kain冇咩參考價值,我而家貼

打爆火拳終於

火拳廢的

撞左火拳..好新奇既玩法

All in都唔中OYO
想棄了

我就唔抽啦

你應該會抽男果個

你個大波佬變咗條鳩頭龍，唔好再等喇，死心啦

2隻都想抽

跟

十萬黑石幫到你
收到風，原來有白石打底再課黑石係唔會封AC

明明你就淨係想抽仔

果然係有經驗嘅公會

條友走左賣左AC 了(好似係)

課完黑石賣俾人咁有道德

盜亦有道

唔理佢啦，好似又自己玩返，無賣到
我都唔清楚，一時話賣一時又話自己玩返
我都好亂，收到風，係咁！

咁就唔洗bam嘅話個個都課1000羊打底啦如果係事實 你公會過兩丁友竟然一粒正石都無課過 有無過份啲有時要用下個腦分析 唔好人云亦云

其實你咁記住依啲野冇意思

好早我都叫人唔好課黑石，後果自負

係有課既就會鎖，冇課黑就冇鎖，你又點知人地課一半黑白

加上隻驚都証明咗係識玩先最重要，冇課同有課個距離都唔係差好多

分享下啫，就係用個腦分析左先會咁諗
唔係點會同大家分享

飛鼠巴！講得好

真係有心玩就夠

你覺得真係可以打底嘅話即係你過兩條友無課過正石
你覺得係假嘅唔洗上黎分享

呢D風...你點收返黎??

有人咁做過之後開心分享經驗?

邊個就唔講啦，我只係想分享返係SE 個系統有問題，唔係想針對邊個！大家唔岩聽就算，我都係出返去先

打攪晒！

幾十歲人係到單單打打有證據就應該開名 唔好屈完又縮頭烏龜咁

邊關一半事, 黑石會BAM主要原因係退款 話知你之前課幾多正石, 就算係正石退一次款都BAM架啦

貓b快啲返黎

好邪惡

不了要留石

等睇中男人

50% 男 50% 女 , 一係 GREY 一係OYO

電腦分析 95%男人 5%OYO
唔係男人就係OYO

算數師

那麼佛，突然有點想課必中1/2新角。但係垃圾營運仲係送咁q小石，究竟係咪真係一周年

係1週前夜

我啲SSR係咪有得出場

想就做,SEBABA 彿心 你地都要陰謀論

真 搞手只求打個和
大家開開心心中OYO

除咗你之外

總係覺得隻女係多人想要，但實際上會係男人勁d

我諗住6000石 中邊隻練邊隻 , 另外一隻等歪中

奶力係開開心心中條仔

但係今次咁佛2抽1
會唔會兩隻都係伏
暫時都仲係保底冇好嘢

雖然我都係咁諗，無錢只可以咁

2抽1 唔當係保底井
話事話 月頭角 有無試過無好嘢

OYO有少伏嘅位應該係招LB又係啲降AP消嘅技 氣功伏嘅位應該係純魔法攻擊冇其他攻擊手段LM睇盤

普通Boss弱光斬 Rare弱暗魔
UR服

你地係咁幫我燈
好感動

光斬得gb
88

紅茶

Sasa食晒兩邊屬性+有Bonus
唔抽了

rosa

Rosa唔可以當係月頭角

連banner都冇

抽哂啲石
都冇OYO
棄了

55

要石咪課

棄曬驚會戰無人打

好打啦

加油

冇用回裝嘅雷狙竟然避到招再絕殺
神運

唔係你估

輸

仲有一日轉場

可以點姐..兩次都係會戰退會..兩次都係咁啱打29人公會 兩次都係差1動

準備落返去冇壓力

無事無幹唔係俾人趕點會走

貓b

老鼠哭貓

邊有人趕你走瞓返覺好返嚟喇，聽日入重有1500石拎可以allin

今晚對面有人改Momonga 名，但你地唔理佢

tm1同老因諗起就把幾火

早啲返黎

得貓係無喊其他都有

早啲返黎

我最多拮屎忽

留俾其他人

唔覺有

呢個都算啦

1500石呀，聽日唔返咪同reol 一樣無啦啦蝕俾se早啲瞓啦，佢地兩個擺明9upper

125 嗰個

9up都唔係講呢d啦 難聽到

打乞痴

呢個係打哈癡........

一週年就到

ur男豬

Camonme?
睇番記錄唔覺有
定係佢改番名就睇唔到

係大波佬加光輝

落街屙住尿好返嚟喇喎

落街屙住點做到

明明三個都係9c9
點解要互相傷害

奶力張jump人

知分吋 佢話再講就棄之後我就再無講過

你係邊個

咁我地會戰都豬咗啦,仇又報咗,聽晚好返嚟拎1500石喇

係,佢改返了,因為冇人理佢

聽日哈囉喂要去lkf un女

i am nobody

un llm入嚟拎返1500石先認真

唔通係啊叉

睇下訓醒仲記唔記得件事

聽講係蝻蝻天

唔係, 我唔認識邊位係啊叉
小妹只係咁啱途經嘅過客

你出文我就番黎

為出而出, 值得咩?

你入返嚟, 我即POST

都唔知可以點理佢
轉會過黎囉 咁鍾意momonga

post左先啦 佢CD緊咋

比邊個清左

我唔會喺度post

呢招陰陰濕濕 我鍾意

已腸

仲有12個鐘就棄驚了

棄左啦，日日玩八方幾爽

唔啱玩

玩咗20幾個鐘都未完，今次免費驚好正

Pixel風冇興趣

等緊國際版

點呀嬲完未呀，文又出咗，今晚又打少個喇

今晚請假
我要儲氣等抽OYO

邊有文

成咁大篇都睇唔到,我都TLDR咗佢

睇唔到.... btw 申左

佢叫我地唔好po 去連登，我尊重本人意願

狗黎

打得少又話少, 打得多又TLDR

加油呀

棄驚倒數2小時

唔抽唔洗棄

女主角OYO都唔抽 同棄驚無乜分別

冇大波佬都乜都假

大波佬死咗啦, 仲出咩

你當佢流㗎

通常就係劇情死咗先會出

未婚妻隊隻白魔 死咗勁耐都未出

入返discord咪可以睇囉

果隻成隻SR咁 出唔出都無所謂

隻紅髮侍先耐到而家都唔知消失咗去邊

呢個真,連劇情都唔見埋

應該遲啲俾新職佢先出
今時今日仲出舊職做主職既新角 搵鬼抽

張一周年卡係拉瑪達

我見到必中

條仔啲技咁勁, 有物理罩

重要有埋物理見切

搞掂
多謝大家幫我燈

6000保底?

係

DLLM

又抽

可以繼續玩了

6000有償唔係幾課得落手

撤回棄驚計劃

留石啦,上面張卡係占星拉瑪達

我記得你話過無興趣

屌

你死咗去邊

係 所以先會猶疑但好多石好手痕

萬6石中條仔

太悶棄左

仔先係大獎 聽講

氣功有物罩有物見切
OYO有魔罩

手痕抽2000過下癮唔過份既

oyo件trust技係想點
se又逼害

氣功trust打撚爆魔抗光劍再用埋水晶球

言靈唔係有3下魔盾咩?

佢冇

一開場得50%ap

6000姐 課啦
你以前2000必ur都抽唔少啦

多左每日有償60石買碎。好正

每日有償石60 5碎 se又諗到新吸血方法

屌出聲 明明計好數課6000算

人地國際服係課60有5碎,我地係要倒60石先有5碎

日服玩家=狗

有啲想玩單抽搏埋條仔
會否好基

等周年啦邊有石

週年如果出男主/光輝乜乜乜 真係無興趣

UR大王子

而家先問呢個問題會否太遲

上面粉頭妹好似好正咁

都係算了

不要想 去抽 抽爆

新會戰場如果唔係4移冇得開波Haste / Quick玩時魔

大王子

講緊放時魔技個隻角

11月7號 : 占星拉瑪達卡
復刻 光廢老 / Diabolos / 大波佬卡

到底邊忽似拉瑪達

除咗頭盔
BTW 新卡有Data 遲下放數值
睇住介紹文先
"key": "VC_LW_RAMD",
"value": " 星は瞬き全てを告げる。生きとし生ける者達の未来を静かに囁いている。ラマダが告げる星の言葉は常に誰かのためのもの。進む道を憂えている剣士、苦境に立つ仲間の未来。<br> ラマダは星を読み、戦況を的確に判断する。時には星の言葉を伝えず仲間の奮起を促す行動を取ることもある。星から告げられた未来を覆すために。<br> そんなラマダがリオニスを訪れたのは星の声に導かれてのこと。戦乱続くアードラの地に、一筋の希望を見出したからなのか。滅びの輝きにその身を委ねるためなのか。それを知る者は一人もいない。"
},

畫風都唔同晒 第二部角

"key": "VC_LW_RAMD",
"value": "幻視する星読み"

真女主

張卡係呢隻驚負責畫人設個位CY baba嘅人畫的,其他卡都係SE自己負責

唔怪得畫風差咁遠

"key": "SK_VC_LW_RAMD_PVA",
"value": "破鎧尖槍"
},

占星拉瑪達卡招技
9成降防?

咁鬼多隻手套

未婚妻岀山？

槍,女角限定技 十字-40防

係咪阿哥啲玩具黎
又逼害我火拳

"key": "SK_VC_LW_RAMD_PVA",
"value": "3ターン範囲内の対象の防御ダウン後ダメージ(小)"
},
{

降防刺技卡

已ALL IN?

角唔抽啦,張卡11月7號先出,考慮緊 破防槍好似幾勁

張卡又靚

呢隻角一出就有四款新武

咁N R SR 都要嘅

9up中左

打Raid實好好用

仲要啲款幾正路
我火拳揀黎揀去得猫爪好睇啲
垃圾SE又唔出專武又唔出專武skin

係啵唔醒起 要用實用綠色個隻

真 OYO把專武咁正要用金大劍

竟然唔ALL怕一周年新角要課好多?

兩隻都冇咩興趣

OYO眠耐竟然唔係負

自己瞓唔 = 容易俾人瞓

攪唔掂個場啲高低位

手臂有個紋身
Lb雙手玩火
件衫

根本係參考妖尾男豬

抽未

算啦

試嚟試去都係用番原本嗰3隻

櫻同火蘿啲高低差柒到爆 又用唔到

占星拉瑪達卡 數值 :

有啲低喎 ssr卡？

個人效果 : 單體攻擊耐性+6
範圍降防刺傷小 [降25防]

158都低牆卡都係得132

講緊血

Party效果 :
35%攻擊UP
35% AP獲得UP

重有新角資料 估計係一周年追加

抽先俾未婚用

你有練未婚咩

佢專中上個月頭角

89個幾兩個月後99

件新Raid UR輕服 :
最高 : 血型 690血
精神型 : 18精神
特殊效果 : 30%魔力UP

永續計數職

jm9今次要肝raid了 但無光斬

食Rare咪夠而家Raid冇人權角都輕鬆+5到

邊有暗魔法

雙師父SSR卡 :

今次個超高難auto一場要勁耐

d舊裝要淘汰了

今次raid房名係咪鈴OYO

11月6號出主線 12章3節
而且解包已經有劇情文本

原來佢自從加咗 Raid Rare boss保底之後Nerf咗Rare boss嘅出現機率

素材食靈木 同埋紅石

重有水大結晶

睇錯,張卡係圖個兩隻師父都有得加成

唔知加入Data想點

今次咁多野解到出黎

臨近一周年多野做早啲放出嚟姐,對上半周年好似都特別多野解到

btw 今次解包完
整理11月6 解包更新資訊 :
一張UR槍技卡 一張SSR師父卡
Raid UR裝 魔力效
12章3節 主線劇情文本
7日派2500石
Arena閪加成角
巴哈姆特加入敵方Data

然後等11月8號生放

真活動 大家谷左咁耐

Bahamut 一出玩晒

條友件Trust係40%魔力UP + 50%魔法攻擊耐性貫通

打撚死人咩

未 一周年會歪中 準備抽卡

而家啲新角有埋bingo任送碎
好撚邪惡

張卡招降防刺應該係咁

唔知有冇計錯Data

棄驚條死grey佬又玩男人

啲JP點先可以升得咁快

佢地排第1個隻中2開活性FAIL左
笑到我

JP金蛋
有錢人既玩意

虹蛋
跟住打召喚獸關

諗起上個月買左2000石金蛋

其實係我地輸到落第10先會撞到呢啲隊姐

原來仲有虹蛋
貧窮限制咗我既見識

體驗到做有錢人既快感

咁我寧願打下呢啲隊了
上到去打頭三咪又係俾人輪

真 冇咁大壓力

冇得我地揀,今晚贏完又上返去不過3500以下同3500以上啲公會差距會唔會太大

真，見到有隊光戰+彩花+計數，笑左出黎

有錢人

見到Cecil

2動見到10000血喊咗出黎

你咩意思啊

rosa>cecil>>>>>>>凸眼

你

邊個係凸眼

萬聖核凸鬼

呢個個trust>本體

trust 都唔係勁咗去邊

國際服版先勁,日版麻麻地

對於而家個環境嚟講oyo 勁啲，暗氣功打有計數嘅隊唔會出到技 要專揀物隊打，但而家周街都帶計數職
反而oyo 有魔罩又有得降治癒 可以頂得住而家個計數op 環境
top 1公會今日個兩隻暗氣俾兔仔屌打

姐係兩隻都唔洗抽

oyo係反公廁隊角嚟幾勁下

8000石中曬2隻

Arena仲有半粒鐘結算

要石.....

OYO又睇得又打得

我覺得隻暗仔要開發下 又未到用唔到既

暫時諗到堆魔耐精神配阿格35%盾

有50防盾唔洗煩物攻個邊

兔仔勁過頭,而家要頂到兔仔一下菱形風唔死先有資格上場唔係唔勁 好似放攻隊打物隊就好掂

俾左laswell用

兔仔冇精貫魔貫 唔係食Holy既情況下堆爆精魔耐可以試試

一下唔死就會拉得返條血

配舊計數唔知有冇得諗

今個場好似都係用番雙計數阿格公廁陣最勁

2隻降治療角仲用雙計

魔攻UP + 高低差亂到咁嘅場 = 計數專場

搵隻關左招回血技

用阿格推咗刺耐其實唔係好驚Kain
降咗治療都補得切
OYO就等啲人練完先算

我仲以為條仔先係大獎
咁唔追了

有60%防貫 降治療 5000血 1000攻以上,有40%斬Buff 有魔罩50%減傷 有十字刺射抗Buff 其實都好難唔勁

射魔雙打擊面 必中高傷 有防盾 高素早

缺點好明顯係魔傷 如果輸出夠高
V卡同buff堆魔耐同範圍耐可能好勁

不過仔唔升

如果有得用埋藍毛毛trust就好

技+綠技唔係80咩

不過會唔會比暗物打手屌死

最後果句fail

俾你90%防貫真係打條毛了,SE baba英明

招Buff係斬40,20防貫,同雙鎗/言靈/格鬥士嗰啲一樣公道價

抽左新卡就72

最緊要係35斬貫

佢個抗性好靚,有刺射抗十字Buff 好似+20%定25%抗唔記得 唯一弱點 = 中二 但中二可以係行上嚟前唔俾計數秒殺再講

夠用啦

依家邊有人咁高防 三連爆左盾慢慢玩啦

中二呢個場三號位完殺計數

唔一定 睇素早 我3號位兔仔個走位秒殺中二

咁可能要睇坦位置

兩隻大劍角互相逼害對方

其實好難殺到計數先 計數手長太多Kain都做唔到

OYO重要高命中 上埋光戒有機會打返轉頭

我試完幾次計數留一留後

上前菱形會斬到一兩隻

但太少樣本 不過呢隻金甲仔比人掂到就即死

3隻組隊真係冇咩變化
嚟嚟去去都一打一坦一補

之前重有其他配法 直到算術職出嚟真係冇得講 太OP

光戒暗牆...

不過冇盾破甲斬都好驚唔死既

好難*

守隊續戰力真係一切

疊暗耐唔會死到而家個暗耐應該可以疊到50%左右 已經=物罩

你有無抽oyo

冇,SH到一周年

你講到咁搞到我好想抽呢隻打手 一周年再抽坦

攻隊都一樣啦, 畀計數啪一吓成隊冇咗一半血
你秒殺唔倒對面嘅話, 人地計數又一吓補滿
用雷神+大口怪卡, 一吓補4000彩花可以返屋企瞓覺

不過我諗冇咩人會咁疊

就好似中二冇咩用咁

你自己缺咩心裡冇底架咩,SH啦

所以依家玩鬥快拆坦再捉計數

冇咩人用*

缺主流打手不過常註

OYO咁就睇輸出未算好高

全面形半坦半打手feel

唔會唔高啦,火G都好痛,佢輸出 = 火G

斬角唔係咁計Lasswell都係差唔多咁既技

打落坦都係RJ

OYO 參照值係119%攻擊,贏在起跑線

我好驚lasswell, 勁到癲

只要佢攻擊值夠高就得,所以佢拎大劍,把大劍有22X攻,綠技有攻擊UP,完全係唔同Lasswell同級

係
我黎黎去去都係換個打手位
光戰計數根本無得換

光戰用咗7個月 從來未離開過會戰陣容物超所值

kain有無抗斷手

Lasswell通常會點配法？腳伏升緊想用

係咪龍騎職再推物攻 值得俾佢用活性孔嗎？

冇,但可以抗 裝一裝件UR防具就OK

Lasswell唔係都係119咩

仲有把死人專武

搞到練咁多打手唔知做乜
成堆人爭一個位

其實隻驚真係好唔歡迎新手
冇光戰或者阿格都唔知可以點玩
成年都唔出多隻常駐坦, 真係傻傻地

？？？？

邊件防斷

佢攻擊白值唔太夠佢係靠補正推輸出,浪費晒個119%

火拳咪坦一哥好多人用火拳做坦,打到人傻

刺抗頭同埋刺抗披風 好似係

主打手一定係用活性孔架啦 除非魔角

頂倒計數咩?
真係完全冇打過/冇留意過呢個鳩頭

頂到,刷巴用計數俾火拳硬上過

頂配係好難打 但又未去到打晒咁濟 始終易死

火拳最大敵人係物抗Build光戰,另外兩隻坦 阿格弱火 Rain弱打擊,都係俾佢打鳩

但把死人專武都拉近返少少我諗

斬角真係唔太睇好住 等上位會升好再睇睇

今日打嗰隻突滿情人節卡+回卡
畀佢虐殺

上次比佢唔吸仇硬上 驚左呢隻野

殺唔死 d後排去送頭

Lasswell而家少咗出現係因為俾Kain完勝,佢完全避唔到Kain之餘Kain張牆卡又有斬抗

不過諗諗下 光戰OYO 計數Holy

6chain應該咩撚都死

隻鳩野有冇講到咁勁
我裝魔防衫跟魔狼 搭多張14魔耐魔狼卡
都係得23精神22魔耐

因為上位啲鳩頭都有35火卡 冇傷害補正好易撞到光戰唔夠力 佢又唔出打擊召又唔出打擊卡 上位啲鳩頭係配兔仔 + 雷狙,雷狙輔助 鳩頭活性坦 衝上去一拳一隻 不過係上個月嘅事了,今個月弱魔都冇資格上場

仲要殺唔死隻坦

但係雙屬打其他嘢好有優勢
我隻呀格打kain頂得住, 打lasswell畀佢啪兩嘢死咗

始終Lasswell防貫太高但冇計,打手地位俾Kain食住好難再多返Lasswell

而家仲玩緊迴隊

個活性孔一係黑肉一係佢拎 係唔知邊個好

而家日服環境回隊係必帶萬聖兔仔多數兔 + 兩隻回角咁玩 唔關土法事 主要係有大復活就係屈機 但國際服應該唔太跟到,始終未出提豐卡

張咭突爆同未爆都差超遠

而家就係黑肉+lasswell+兔仔 所以好似最煩惱邊個拎活性孔 另一個就應該會裝火伯trust/復活眼罩

????????????

79lv就1000魔力，95素早(有老母卡)
乜撚嘢

超活性60%魔力 + 30%素早

回隊威番一陣又可以收皮
79lv已經用招必中秒晒，升到99lv點同佢玩

呢條友有冇OYO
想睇J片

同土法一樣需要兔仔教訓

按摩師用唔用到老母卡

唔得

好彩姐 比佢拉一拉仲得了

要拎魔杖果啲先得

佢招普攻同氣功係射傷...

咁gag如果計射擊咪會好低攻？

本身個魔力已經突破天際

即係佢呢招都會計魔力而唔係物攻？

係,
題外話，呢隻新暗角建唔建議抽？

一周年d角變動太大。好難答你不過我有償抽中呢隻，所以練緊

你睇吓上面條片就知, 79LV武器都唔裝已經可以秒人

1 j 年有冇自選卡

應該有既

常註角除非好有愛

唔係一律唔建議追

今次唔同講法
淨係個九宮格已經送好似70塊碎+9粒彩波1塊虹片, 加埋quest嗰50塊, 已經120塊

九宮格其實咪姐係消費碎只係唔洗你到達50000石消費拎埋個20碎姐，平時消費到咗24000都有50碎
至於隻野秒唔秒到人我覺得有啲難 佢本身冇精貫，要靠言靈20%/lb,兩樣都冇只要隻坦有升下精神就唔會死 唔同牛郎有60%精貫

加上佢弱魔，唔用魔狼卡唔掂琴晚一哥兩隻暗氣功俾人滿血完勝，重要同一條友一二動ko

隻野主要係用嚟打物角,但而家個環境人人帶計數職,好少純物隊真係有啲難生存,除非你有魔狼卡突爆同埋有升精神袍,咁先可以一用尤其就快一周年

同埋暗屬而家有個比較尷尬嘅點係光屬有光輪 OYO用光輪+魔劍職個招綠技暗精 已經 = 唔弱暗之餘剋返暗屬

其實隻野本身高攻，理論上整高d防就ok呢隻野始終都唔駛施法，都有可取之處。只係無算術職可以能攻能補，同埋ap小一半差d

但係今次6000石就是但中一隻，點都抵
如果等歪中就冇咗啲碎

6000有償

高魔力冇用,冇貫通係個明顯缺點 而家啲坦[光戰阿格Rain]全部都高精神高魔抗 係阿格0射抗但佢高精神放LB先打得郁坦,冇得放LB咪同25仔一樣空有高攻擊白值

中男人點樣叫抵重以為你係清泉

6萬3石了真正成功sh嘅人

你呃鳩我,唔信你

又邊到呃你

我中咗OYO咪抵
有好多人都想抽排骨仔的

簡單啲講呢招係起爆衝

唔通我有8萬石呃你得6萬3

不過一開始以為氣功係拳，可以打撚死晒啲坦
點知係射

六脈神劍係射岀去

應該可以食到射擊Buff射程補正+1/+2

光輪真係永續光戰

玩咗咁耐都唔知咩係弱體耐性

咪Debuff 姐係降防降攻降素早呢啲

降治療呢

降回血量

國際服又玩返呢個場重要風UP

牛郎一隻打晒

仲有隻兔仔

而家日服就係牛兔組合橫行緊
勁嘔心

腳伏張萬聖卡加埋藍毛毛有人特

仆街 打你地d隊就屌打 同隊形打對面就俾人屌打翻

肯岀坦未呀屌

邊個mmg執我過隻都fail咗明明無不滅無大補

REO1

你地加油

照殺玩咗成年都無隻主流坦

比隻水計數一挑二

其實OYO都幾勁

不過一周年都係睇定d

唔好成日屌打我啦
無咩參考價值

試隊=on9

大半個公會都係kain
試唔倒啲咩

明明有雞又一堆自信撞

二動有3隻角幫手開隊

就excel

原來頭10打後既世界係咁美好，好耐都無體會過
依家每日輕鬆play，可唔可以唔好上返去

寧做雞頭 不做鳳尾

我想做雞尾

酒啦你

用心做雞

We do chicken right!

一周生一pass了 唔小心用咗啲運

其實印章係唔係得 召喚經有用, 之後已經係錢?

中乜

八方過到

。。。

.....

30抽 重複5星學者 5星槍 4.5星弓 4.5星劍

我屌你屎忽

來吧 今次抵屌

mo ppl

呢到不嬲無

一鳩年前夕棄曬驚

一鳩年後到我棄

今日對面要係咁叫momonga 了

佢地今日唔開台

打親我哋都唔開, 係咪驚咗我哋MOMONGA

火拳輕取
利申我冇出

飛雲巴 你去咗邊

對面點解會低分過我地
係咪都陷入咗前四輪迴

新map姐

之後又落返去

好 我要做雞尾

佢地月初未試好隊會冇咁熟,好快會屈返,因為佢地Set攻守隊係全部人一齊試再Set隊所以月中開始會好勁

守隊用Rosa守倒兩隊仲有兩隻剩

Rosa

好 方便後入

應該話 Kain係每個場都係最快適應到嘅角色嚟連櫻都打壓唔到佢嘅時候,又有排玩

全攻型rosa
本身諗住用嚟陰三號位萬聖計數，可以一箭射死

睇黎要抄下你隊先

gun

Gun唔到

幾保值

櫻真係盲撚嚟,一對到有Build回避嘅角包括Kain
個AI就開始亂嚟 By老因

Kain都啱啱好出世3個月了,重可以繼續屈機 限角幾抵玩
光戰7個月

等OYO出嚟斬死佢

Kain本身有物抗藍技又抗斬冇咁易 OYO又冇大範圍技,都係要鬥快KO坦

但係其實佢幾勁
試過打arena俾佢一殺三
我地好似唔多人有練佢

佢個AI好唔掂,上位啲課長已經放棄用佢 始終生存唔掂 打回隊又變傻鳩

最大問題我見啲人咁形容 : 而家人人都帶計數職,本身隻打手要非純魔攻輸出先可以咁配 因為一但隻打手[櫻] 都係純魔法攻擊輸出
就好易出事 先冇人用

好似我隻光戰咁,俾櫻招LB打係扣100,100,300打到冇晒AP都殺唔到我隻坦

配隻雷弓解仇
不過就變咗冇得補血

咁不如雷狙配計數 所以櫻先咁少人用 我都相信佢70 Cost在於得魔法攻擊輸出 搞到櫻太易被針對屌打

btw我地公會得老因同工口有練櫻姐,得老因重用緊,工口已經開開心心玩風隊

重有賭神有練,不過佢隻櫻好難入隊 所以練完冇用過

其實大部份魔法角都畀計數搞到冇晒價值

唔洗詠唱真係差好遠

純魔法攻擊輸出就係,魔法斬擊,魔法射擊呢啲重有存在價值

唔駛詠唱, 大範圍魔攻, 大範圍補血, 無視高低差, 但係攻擊力一樣咁強
根本設計上就係on9

唯一缺點好似係得冇精神貫通

工口果陣仲all in
咁快中出即飛

留石抽Tifa,好似係

個AI 真係弱智唔係假

屌佢老母兩招大技仲要200詠唱

btw之後個公會系統有新手位,唔知有幾多個位呢

btw 我+1先
唔洗打會戰又可以白食白住

係加落現有既公會度？
我仲以為係啲虛構公會俾新手玩

係,可以有我地一樣嘅兵舍功能但唔洗打會戰

hkffbe + 係咪執得？

冇會戰打咁有乜野體驗

都唔知有幾多個位,如果得4,5個位咪最多只係當做後備位

你問你個炮友OK?

ae可以歸家了

百幾rank既新手

但係有晒其他好處又幾好

我申請定先

係唔係拎黎比人請假

留1 thx

我係請假王

突4左個男人
諗緊係咪留石等1週年算

又要抽又要留

真
要石咪課

課金解決到嘅問題

課左落8方

8方都要課。。。。？

課左保底
無錢了

咁想要5星咩

突4

邊似得你咁歐

雷狙值唔值得哩家先開始練?

要諗住追4星咁抽

物理攻擊人Kill同斬擊攻擊UP
乘到出嚟係咪一樣?
對面斬抗會唔會影響倒

好似expotential 咁計, 但係當有一個抗性推到無效就即0

有人想打OYO可以打吓我

你隻Rain 睇錯卡獅城個樣同你而家呢張的確有啲似樣

驗眼小隊

好RJ, 認真

8號6點鐘

你太屈冇得比, 次次都係R你J

我隻光戰用愛誓咋

有咩打光戰係扣得多

手短有手短優勢,你隻OYO對位斬得死兔仔 連Kain都係會俾坦吸走到

kain/ 中二
我用魔劍呢個場開唔到物罩

唔係直接加上去咩
食到既話,人kill = 斬攻up
e.g. 20人kill, 20斬攻 = 1+20%+20% = 140%

最新コラボ

好，留石唔5突了

又係時候燈FF6

會腸燈咗洋蔥出銀河系, 應該無架喇

FF1...

我ok

係呀,只係斬擊/人Kill 佢地各自有自己嘅補正上限,如果冇記錯係100%
以斬擊而言 OYO 斬武15% + 大波佬35% + Buff 40% + 召獸15%已經滿咗

有上限咁攻同魔攻有冇

上次睇錯,件新Raid裝係食心同埋無大結晶

喺度

Ff 13

又燈